[
    {
        "randomId": 787
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutuku rw'umuzungu kuri ubu ageze he?",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Intobo",
            "correct_answer": "Intobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira inka nkayibagira hagati y'imisozi itatu",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zirashotse zisiga mukara mu ibuga",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Igishwemu cy'amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Agahanga k'ihene",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Agahoro mu ntoki",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Intubu n'urutwe",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu ruteze urugori",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Urubumbiro; itongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    }
]